食左a酸差唔多三個月 你問我答

洗咗幾多

嘴脣有冇爆血

少過4000
有

咩牌子

o

一個月幾錢？
醫生要你要食幾耐？
本身有幾嚴重？

自己買定包埋睇醫生？

1280 4 weeks o牌 20mg

要食差唔多一年

本身係咁快石頭瘡 全塊面都有瘡

睇緊醫生
太貴 想自己買了

睇邊個 我之前睇個個成2千幾一個月 好貴 求介紹

要食一年
睇嚟巴打你真係好嚴重下

之前我都係 30mg 食五個月
$1080 / 30粒

到底A酸去印有冇效

少少

bro你邊度睇醫生咁平

頭兩個月要拎埋藥膏搽就 $1280
之後淨係拎藥就 $1080

暗瘡印可以去得好乾淨
但凹凸洞就無得救 最多變得淡色啲

食緊20mg成3000蚊個月好貴呀

年頭食50MG 一日
一個月2150

R廠？
正常呢個價食到40mg一個月

食緊果陣有冇生石頭瘡成個月都未謝
利申：食緊20mg 三個月

有生過
不過好快謝

我都係食左3個月20mg 感覺係好左 但唔算快 開始覺得個醫生係搵笨

2個星期 加藥膏要成1100蚊 請問算貴定算平已經
個a酸牌子叫Nimegen

好撚貴
N牌都叫最撚廢